唔見咗個鎖匙包可以點

阿哥未返開唔到門返屋企
搭的士跌咗起位都話可以報的士台
搭九巴咁可以點？
打咗去站頭問都話冇人執到

認真 post 真係唔會有人理 sosad

呢個時間除左搵地方9hea 等屋企人返之外仲可以點

24小時開鎖